今日去左做全民檢測（插人果個）你問我答

會唔會特登唔了咁深怕佢打乞嗤打到自己？

有d廢j係咁縮 根本了唔倒入去
打乞啑我又又冇遇倒
但十個有九個都流哂眼水 笑死我

係咪大多數都係啲廢老先去？

廢老同賓賓多
有少量師奶

有無靚仔
插到佢地成世抬唔起頭做人

後生既一隻手數得哂

Hea做鳩撩得唔得，一陣屌得太撚入咳落你到都幾係野

插人果陣會，手套會唔會hi到人個口？

我係ig 見有條on9 走去做. 唔知個腦諗乜柒

了撚到佢後悔
等佢出返去同人分享下

有OT fat fat

唔會

我係咁叫D人辛苦就叫朋友唔好黎了

幾多錢人工

600/hr

邊區？